{
  "Please describe the problem.": "Please describe the problem.",
  "If there are other details you would like to share, please write them here.": "If there are other details you would like to share, please write them here.",
  "App version": "App version",
  "Server version": "Server version",
  "Active": "活躍",
  "Idle": "閒置",
  "Offline": "離線",
  "Unavailable": "不可用",
  "Quote and reply": "Quote and reply",
  "{username} [said]({link_to_message}):": "{username} [said]({link_to_message}):",
  "[Quoting…]": "[Quoting…]",
  "[Quoting ({serialNumber})…]": "[Quoting ({serialNumber})…]",
  "Quote-and-reply failed": "Quote-and-reply failed",
  "all": "all",
  "everyone": "everyone",
  "stream": "stream",
  "Notify stream": "Notify stream",
  "Notify recipients": "Notify recipients",
  "Notify everyone": "Notify everyone",
  "Cannot open image": "Cannot open image",
  "Invalid image URL.": "Invalid image URL.",
  "Cannot open link": "Cannot open link",
  "Invalid URL.": "Invalid URL.",
  "That message could not be found.": "That message could not be found.",
  "That conversation could not be found.": "That conversation could not be found.",
  "Those messages could not be found.": "Those messages could not be found.",
  "Invisible mode": "Invisible mode",
  "{num_of_people, plural,\n  one {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} person:}\n  other {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} people:}}": "{num_of_people, plural,\n  one {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} person:} other {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} people:}}",
  "View read receipts": "View read receipts",
  "Failed to show read receipts": "Failed to show read receipts",
  "Read receipts": "Read receipts",
  "Read receipts are not available for Notification Bot messages.": "Read receipts are not available for Notification Bot messages.",
  "Could not load data.": "Could not load data.",
  "Still working…": "Still working…",
  "Updates may be delayed.": "Updates may be delayed.",
  "No one has read this message yet.": "No one has read this message yet.",
  "Confirm": "確認",
  "Failed to attach your file.": "Failed to attach your file.",
  "Failed to attach your files.": "Failed to attach your files.",
  "Failed to attach some of your files.": "Failed to attach some of your files.",
  "Configure permissions": "Configure permissions",
  "You": "You",
  "Discard changes": "棄用修改",
  "You have unsaved changes. Leave without saving?": "You have unsaved changes. Leave without saving?",
  "Who can access the stream?": "誰可存取該串流？",
  "Cannot apply requested settings": "Cannot apply requested settings",
  "Insufficient permission": "Insufficient permission",
  "Web-public": "Web-public",
  "Organization members can join (guests must be invited by a subscriber); anyone on the Internet can view complete message history without creating an account": "Organization members can join (guests must be invited by a subscriber); anyone on the Internet can view complete message history without creating an account",
  "Only organization administrators and owners can edit streams.": "Only organization administrators and owners can edit streams.",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make public streams.": "{realmName} only allows organization administrators or owners to make public streams.",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make public streams.": "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make public streams.",
  "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make public streams.": "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make public streams.",
  "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make public streams.": "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make public streams.",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make private streams.": "{realmName} only allows organization administrators or owners to make private streams.",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make private streams.": "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make private streams.",
  "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make private streams.": "{realmName} only allows full organization members, moderators, administrators, or owners to make private streams.",
  "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make private streams.": "{realmName} only allows organization members, moderators, administrators, or owners to make private streams.",
  "{realmName} does not allow anybody to make web-public streams.": "{realmName} does not allow anybody to make web-public streams.",
  "{realmName} only allows organization owners to make web-public streams.": "{realmName} only allows organization owners to make web-public streams.",
  "{realmName} only allows organization administrators or owners to make web-public streams.": "{realmName} only allows organization administrators or owners to make web-public streams.",
  "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make web-public streams.": "{realmName} only allows organization moderators, administrators, or owners to make web-public streams.",
  "Organization members can join (guests must be invited by a subscriber); organization members can view complete message history without joining": "Organization members can join (guests must be invited by a subscriber); organization members can view complete message history without joining",
  "Private, shared history": "Private, shared history",
  "Must be invited by a subscriber; new subscribers can view complete message history; hidden from non-administrator users": "Must be invited by a subscriber; new subscribers can view complete message history; hidden from non-administrator users",
  "Private, protected history": "Private, protected history",
  "Must be invited by a subscriber; new subscribers can only see messages sent after they join; hidden from non-administrator users": "Must be invited by a subscriber; new subscribers can only see messages sent after they join; hidden from non-administrator users",
  "Cannot subscribe to stream": "Cannot subscribe to stream",
  "Stream #{name} is private.": "Stream #{name} is private.",
  "See details": "查看詳情",
  "Failed to show details": "顯示詳情失敗",
  "Share canceled": "分享已取消",
  "Zulip terms": "Zulip 條款",
  "Terms for {realmName}": "{realmName} 條款",
  "Remind me later": "稍後提醒我",
  "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications.": "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications.",
  "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications. Please contact your administrator.": "The Zulip server at {realm} is not set up to deliver push notifications. Please contact your administrator.",
  "The Zulip server at {realm} has not yet registered your device token. A request is in progress.": "The Zulip server at {realm} has not yet registered your device token. A request is in progress.",
  "The Zulip server at {realm} has not yet registered your device token.": "The Zulip server at {realm} has not yet registered your device token.",
  "Registration failed": "Registration failed",
  "Retry": "重試",
  "Message not saved": "訊息未儲存",
  "Save message": "儲存訊息",
  "Send message": "發送訊息",
  "Please wait for the upload to complete.": "請靜待上傳完畢",
  "To upload an image, please grant Zulip additional permissions in Settings.": "若要上傳圖片，請在設定給予 Zulip 額外的權限",
  "Permissions needed": "需要權限",
  "Open settings": "開啟設定",
  "Camera unavailable.": "視訊鏡頭不可用",
  "Error": "錯誤",
  "The server sent a malformed response.": "The server sent a malformed response.",
  "Storage permission needed": "需要儲存權限",
  "Zulip will save a copy of your photo on your device. To do so, Zulip will need permission to store files on your device.": "Zulip 需要儲存檔案至設備的權限，以便將您的相片複製到您的設備上。",
  "Message not sent": "訊息未發送",
  "Please specify a topic.": "請指定一個主題",
  "Please specify a stream.": "請指定一個串流",
  "Please specify a valid stream.": "請指定一個有效的串流",
  "Please choose recipients.": "請選擇接收者",
  "Message is empty.": "訊息是空白的",
  "Could not connect": "Could not connect",
  "The server at {realm} said:\n\n{message}": "The server at {realm} said:\n\n{message}",
  "Could not connect to {realm}. Please check your network connection and try again.": "Could not connect to {realm}. Please check your network connection and try again.",
  "Server not supported": "Server not supported",
  "{realm} is running Zulip Server {version}, which is unsupported. The minimum supported version is Zulip Server {minSupportedVersion}.": "{realm} is running Zulip Server {version}, which is unsupported. The minimum supported version is Zulip Server {minSupportedVersion}.",
  "The server at {realm} does not seem to be a Zulip server.": "The server at {realm} does not seem to be a Zulip server.",
  "Find your Zulip server URL": "Find your Zulip server URL",
  "The server at {realm} encountered an error.": "The server at {realm} encountered an error.",
  "Failed to connect to server: {realm}": "連線到 {realm} 伺服器失敗",
  "{_}": "{_}",
  "Home": "家",
  "All messages": "所有訊息",
  "Direct messages": "Direct messages",
  "Starred": "標星",
  "Mentions": "提到",
  "Message": "訊息",
  "Send": "發送",
  "No recent conversations": "無最近的對談",
  "No results": "無結果",
  "No messages": "無訊息",
  "No messages on server": "伺服器無訊息",
  "No messages in stream": "串流無訊息",
  "No messages with this topic": "此主題沒有訊息",
  "No messages with this person": "與此人無訊息",
  "No messages in this group": "此群組無訊息",
  "No unread messages": "無未讀訊息",
  "Pick account": "選擇帳號",
  "Welcome": "歡迎",
  "Enter your Zulip server URL: <z-link>(What’s this?)</z-link>": "Enter your Zulip server URL: <z-link>(What’s this?)</z-link>",
  "Suggestion: <z-link>{suggestedServerUrl}</z-link>": "Suggestion: <z-link>{suggestedServerUrl}</z-link>",
  "Search": "搜尋",
  "Log in": "登入",
  "Enter": "進入",
  "Switch account": "切換帳號",
  "Log out": "登出",
  "This will log out {email} on {realmUrl} from the mobile app on this device.": "這將會登出在此裝置行動應用 {realmUrl} 上的 {email}",
  "Add new account": "新增帳號",
  "All streams": "所有串流",
  "Email": "電子郵件",
  "Username": "使用者名稱",
  "Password": "密碼",
  "Why not start the conversation?": "何不開始對談？",
  "That conversation doesn’t seem to exist.": "That conversation doesn’t seem to exist.",
  "Request timed out.": "Request timed out.",
  "Sign in with {method}": "用 {method} 登入",
  "Invalid input": "Invalid input",
  "Please enter a URL.": "Please enter a URL.",
  "Please enter a valid URL.": "Please enter a valid URL.",
  "Please enter the server URL, not your email.": "Please enter the server URL, not your email.",
  "The server URL must start with http:// or https://.": "The server URL must start with http:// or https://.",
  "Wrong email or password. Try again.": "錯誤的 email 或密碼。請重試。",
  "Wrong username or password. Try again.": "錯誤的使用者名稱或密碼。請再試一次。",
  "Enter a valid email address": "輸入有效的 email 地址",
  "Enter a username": "輸入使用者名稱",
  "Enter a password": "輸入密碼",
  "Reply": "回覆",
  "Add a reaction": "新增反應",
  "Copy to clipboard": "複製到剪貼板",
  "Copied": "Copied",
  "Link copied": "連結已複製",
  "This time is in your timezone. Original text was “{originalText}”.": "此時間為您的時區。原始文字為「{originalText}」。",
  "Mute topic": "靜音主題",
  "Resolve topic": "Resolve topic",
  "Failed to resolve topic": "Failed to resolve topic",
  "Unresolve topic": "Unresolve topic",
  "Failed to unresolve topic": "Failed to unresolve topic",
  "No messages in topic: {streamAndTopic}": "No messages in topic: {streamAndTopic}",
  "Delete topic": "刪除主題",
  "Deleting a topic will immediately remove it and its messages for everyone. Other users may find this confusing, especially if they had received an email or push notification related to the deleted messages.\n\nAre you sure you want to permanently delete “{topic}”?": "Deleting a topic will immediately remove it and its messages for everyone. Other users may find this confusing, especially if they had received an email or push notification related to the deleted messages.\n\nAre you sure you want to permanently delete “{topic}”?",
  "Unmute topic": "取消主題靜音",
  "Mute stream": "靜音串流",
  "Unmute stream": "取消串流靜音",
  "No Internet connection": "網路無連線",
  "Please check your Internet connection": "請檢查您的網路連線",
  "Zulip’s Internet connection is uncertain.": "Zulip’s Internet connection is uncertain.",
  "Zulip is offline.": "Zulip is offline.",
  "Zulip is online.": "Zulip is online.",
  "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please upgrade your server as soon as possible.": "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please upgrade your server as soon as possible.",
  "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please contact your administrator about upgrading.": "{realm} is running Zulip Server {serverVersion}, which is unsupported. Please contact your administrator about upgrading.",
  "Learn more": "Learn more",
  "Full profile": "Full profile",
  "Settings": "設定",
  "Night mode": "夜間模式",
  "Open links with in-app browser": "使用 in-app 瀏覽器打開連結",
  "Language": "語言",
  "Arabic": "阿拉伯文",
  "Luri (Bakhtiari)": "Luri (Bakhtiari)",
  "Belarusian": "Belarusian",
  "Bulgarian": "保加利亞語",
  "Catalan": "加泰羅尼亞語",
  "Chinese (China)": "中文 (中國)",
  "Chinese (Taiwan)": "中文 (台灣)",
  "Czech": "捷克語",
  "Danish": "丹麥文",
  "Dutch": "荷蘭語",
  "English": "英文",
  "English (U.K.)": "英文 (U.K)",
  "Finnish": "芬蘭語",
  "French": "法語",
  "Galician": "加利西亞文",
  "German": "德文",
  "Hindi": "印地文",
  "Hungarian": "匈牙利文",
  "Indonesian": "印度尼西亞語",
  "Italian": "義大利文",
  "Japanese": "日語",
  "Korean": "韓語",
  "Lithuanian": "立陶宛語",
  "Malayalam": "馬來文",
  "Mongolian": "Mongolian",
  "Persian": "波斯語",
  "Polish": "波蘭文",
  "Portuguese": "葡萄牙語",
  "Portuguese (Portugal)": "葡萄牙語 (Portugal)",
  "Romanian": "羅馬尼亞語",
  "Russian": "俄語",
  "Serbian": "塞爾維亞文",
  "Sinhala": "Sinhala",
  "Spanish": "西班牙文",
  "Swedish": "瑞典語",
  "Tamil": "泰米爾語",
  "Turkish": "土耳其語",
  "Ukrainian": "烏克蘭語",
  "Vietnamese": "越南語",
  "Welsh": "威爾斯語",
  "Topic": "主題",
  "Type a message": "輸入訊息",
  "Message group": "訊息群組",
  "starred": "標星",
  "Enable notifications": "啟用通知",
  "Failed to enable notifications": "啟用通知失敗",
  "Disable notifications": "禁用通知",
  "Failed to disable notifications": "禁用通知失敗",
  "Failed to subscribe": "訂閱失敗",
  "Failed to unsubscribe": "取消訂閱失敗",
  "Pin to top": "置頂",
  "Failed to pin to top": "置頂失敗",
  "Unpin from top": "取消置頂",
  "Failed to unpin from top": "取消置頂失敗",
  "Jot down something": "記錄下某些事情",
  "Message {recipient}": "訊息 {recipient}",
  "{username} will not be notified unless you subscribe them to this stream.": "{username} 將不會被通知，除非您訂閱此串流",
  "Send direct message": "Send direct message",
  "View direct messages": "View direct messages",
  "(This user has been deactivated)": "（此使用者已停用）",
  "(unknown user)": "(unknown user)",
  "Forgot password?": "忘記密碼？",
  "Recipients": "接收者",
  "Delete message": "刪除訊息",
  "System settings for Zulip": "System settings for Zulip",
  "Troubleshooting": "Troubleshooting",
  "Email {supportEmail}": "Email {supportEmail}",
  "Draft saved": "Draft saved",
  "Email sent": "Email sent",
  "Notifications for this account may not arrive.": "Notifications for this account may not arrive.",
  "Notifications are disabled in system settings.": "Notifications are disabled in system settings.",
  "Notifications require Google Play Services, which is unavailable on this device.": "Notifications require Google Play Services, which is unavailable on this device.",
  "Notifications for this account may not arrive. Please contact {supportEmail} with the details below.": "Notifications for this account may not arrive. Please contact {supportEmail} with the details below.",
  "{problemAccountsCount, plural,\n  one {Notifications for {problemAccountsCount} other logged-in account may not arrive.}\n  other {Notifications for {problemAccountsCount} other logged-in accounts may not arrive.}\n}": "{problemAccountsCount, plural,\n  one {Notifications for {problemAccountsCount} other logged-in account may not arrive.} other {Notifications for {problemAccountsCount} other logged-in accounts may not arrive.}\n}",
  "Details": "Details",
  "Notifications are disabled.": "Notifications are disabled.",
  "Multiple issues. Tap to learn more.": "Multiple issues. Tap to learn more.",
  "Notification settings for this account ({email} in {realmName}):": "Notification settings for this account ({email} in {realmName}):",
  "{realmName} is not set up to deliver push notifications. Please contact your administrator.": "{realmName} is not set up to deliver push notifications. Please contact your administrator.",
  "{realmName} is not set up to deliver push notifications.": "{realmName} is not set up to deliver push notifications.",
  "Other accounts": "Other accounts",
  "Notifications when online": "上線時通知",
  "Notifications when offline": "離線時通知",
  "Stream notifications": "串流通知",
  "No users found": "找不到使用者",
  "No streams found": "找不到串流",
  "Legal": "Legal",
  "Mark all as read": "標記所有已讀",
  "Mark stream as read": "標記串流已讀",
  "Mark topic as read": "標記主題已讀",
  "Mark conversation as read": "標註對話為已讀",
  "Mark as unread from here": "Mark as unread from here",
  "Marked {numMessages} messages as unread": "Marked {numMessages} messages as unread",
  "Marking messages as unread…": "Marking messages as unread…",
  "{unreadCount, plural,\n  one {{unreadCount} unread message}\n  other {{unreadCount} unread messages}\n}": "{unreadCount, plural,\n  other {{unreadCount} 未讀訊息}\n}",
  "New group DM": "New group DM",
  "New DM": "New DM",
  "Share": "分享",
  "Star message": "標星訊息",
  "Unstar message": "取消訊息標星",
  "Cancel": "取消",
  "Message copied": "訊息已複製",
  "Edit message": "編輯訊息",
  "Network request failed": "網路請求失敗",
  "Failed to add reaction": "新增反正失敗",
  "Failed to reply": "回覆失敗",
  "Failed to copy message to clipboard": "複製訊息至剪貼板失敗",
  "Failed to share message": "分享訊息失敗",
  "Failed to edit message": "編輯訊息失敗",
  "Failed to delete message": "刪除訊息失敗",
  "Failed to star message": "標星訊息失敗",
  "Failed to unstar message": "取消訊息標星失敗",
  "Failed to show reactions": "顯示反應錯誤",
  "Failed to hide menu": "隱藏選單失敗",
  "Failed to unmute topic": "取消主題靜音失敗",
  "Failed to mute topic": "靜音主題失敗",
  "Failed to mute stream": "靜音串流失敗",
  "Failed to unmute stream": "取消串流靜音失敗",
  "Failed to delete topic": "刪除主題失敗",
  "Failed to mark as unread": "Failed to mark as unread",
  "Stream settings": "串流設定",
  "Failed to show stream settings": "顯示串流設定失敗",
  "show": "顯示",
  "hide": "\b隱藏",
  "Administrators": "管理者",
  "Normal users": "一般使用者",
  "Share image": "分享圖",
  "Share link to image": "分享圖連結",
  "You are not subscribed to this stream": "您沒有訂閱此串流",
  "Create new stream": "新建串流",
  "Name": "名稱",
  "Description": "敘述",
  "Create": "新建",
  "Privacy": "Privacy",
  "Public": "公開",
  "Notifications": "通知",
  "Stream": "串流",
  "Direct message": "Direct message",
  "Edit stream": "編輯串流",
  "OK": "OK",
  "Please share the image from your browser": "請從瀏覽器分享圖",
  "Share failed": "分享失敗",
  "Download complete": "下載完成",
  "Save": "儲存",
  "Pinned": "已釘住",
  "Mark messages as read on scroll": "Mark messages as read on scroll",
  "When scrolling through messages, should they automatically be marked as read?": "When scrolling through messages, should they automatically be marked as read?",
  "Always": "始終",
  "Never": "從未",
  "Only in conversation views": "Only in conversation views",
  "Messages will be automatically marked as read only when viewing a single topic or direct message conversation.": "Messages will be automatically marked as read only when viewing a single topic or direct message conversation.",
  "Topics": "主題",
  "Add subscribers": "新增訂閱者",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Unsubscribe": "取消訂閱",
  "Set yourself to away": "設定自己為離開",
  "Reactions": "反應",
  "No reactions": "無反應",
  "See who reacted": "觀看誰反應了",
  "Muted user": "已禁言使用者",
  "Only organization admins are allowed to post to this stream.": "只有組織管理者可以在此串流發表。",
  "Connecting...": "連結中...",
  "Set your status": "Set your status",
  "Muted": "禁言",
  "No topics found": "找不到主題",
  "Share on Zulip": "在 Zulip 分享",
  "Choose recipients": "選擇接收者",
  "Please choose recipients to share with.": "請選擇要分享的接收者",
  "Sending message…": "訊息發送中...",
  "Failed to send message": "發送訊息失敗",
  "Message sent": "訊息已發送",
  "Couldn’t load information about {fullName}": "無法載入關於 {fullName} 的資訊",
  "What’s your status?": "你的狀態是？",
  "Click to join video call": "點擊加入視訊通話",
  "Busy": "忙碌",
  "In a meeting": "在會議中",
  "Commuting": "溝通中",
  "Out sick": "生病中",
  "Vacationing": "度假中",
  "Working remotely": "遠端工作中",
  "At the office": "At the office",
  "This message was hidden because it is from a user you have muted. Long-press to view.": "此訊息已被隱藏，因為該使用者已被禁言。可長按觀看原訊息",
  "Signed out": "登出",
  "Remove account": "移除帳號",
  "This will make the mobile app on this device forget {email} on {realmUrl}.": "這將會讓此裝置行動應用遺忘在 {realmUrl} 的 {email}",
  "Oops! Something went wrong.": "糟糕，有地方出錯了",
  "Uploading {fileName}...": "{fileName} 上傳中...",
  "Failed to upload file: {fileName}": "上傳檔案失敗: {fileName}",
  "The server said the file is too large.": "The server said the file is too large.",
  "The server said:\n\n{errorMessage}": "The server said:\n\n{errorMessage}",
  "Attachment {num}": "附檔 {num}",
  "Failed to mark topic as read": "標註主題已讀失敗",
  "Search topics": "搜尋主題",
  "Copy link to topic": "複製主題連結",
  "Failed to copy topic link": "複製主題連結失敗",
  "Copy link to stream": "複製串流連結",
  "Failed to copy stream link": "複製串流連結失敗",
  "A stream with this name already exists.": "A stream with this name already exists.",
  "Streams": "串流",
  "Owner": "所有者",
  "Admin": "Admin",
  "Moderator": "Moderator",
  "Member": "成員",
  "Guest": "訪客"
}
